香港反對逃犯條例事件簿

由6月9日起，發生太多事件，係時侯回顧一下，打打氣！

第一次出, 自推

西九同港鐵

推到全世界都知香港有幾唔安全
唔撚好黎香港
制裁香港!!

西九

推

up

支持西九同狗鐵不合作運動

巴打我有整到時序圖
你需唔需要

純文字timeline

需要, 謝謝!
有些空白的日子, 可能漏掉

哇次序錯曬，我再嚟多次

差你一個

Sorry
我有日期錯左
我再執執

我已盡力check了！
煩請再幫手睇睇

要推

我岩岩都講過 咁耐以來仲未爭取過乜野
大家加油

光復香港 時代革命

7月27日元朗遊行

中間如何可以夾埋政府啲垃圾回應會更好
環環相扣
可以解釋點解會有下一件事
例如69行完政府回應612二讀

香港加油

睇到最後個圖笑咗

I signed the petition.

好正 推

btw標題最好加 修訂

第一次出, 有沒得改的?

推！
繼續努力，不屈不撓，堅持到底，不捨不棄！

大家既time line 都好清晰

幾好

Push

PUSH

Push thanks bro!